太陽在墜落 海浪在發愁

太陽☀️在墜落🍃
🌊海浪在發愁😫

好C

壞b

睇醫生

訓

唔識？

安安😄

5six

頭皮在墜落
樓豬正柒頭

32碎，衣食無憂
組織左一個唔多幸福嘅家庭，細個想要嘅車、樓都已經擁有，酒櫃入面放滿大學時儲錢嘅sauternes但人生滋味遠不如美酒甜蜜，書房入面唔缺製作精良嘅音響、顏料、樂器但心中熱情遠不如舊時，餐餐都可以食鍾意嘅野，唔使再顧忌價錢食快餐，但已經冇人同我食

人生好似已經咩都唔缺少，想要嘅物質都已經到手，想唔理藍絲老婆仲有第二層樓瞓
但半夜起身，自己斟酒時發現個人仲係好空虛好唔開心，好似搵唔返啲野咁

如果比我選擇 我寧願放棄依家所有野去換返以前嗰種快活，無憂無慮咁住喺一間小小嘅公屋，冇咩錦衣玉食但一切都未撕裂、好開心，放學又有一大棚人嘻嘻哈哈天光玩到天黑，拖女仔手仲會面紅心跳 眼中色彩都仲係鮮艷，人生尚有生命力

無論依家手上杯酒幾好飲，都及唔上一支青春時嘅apple cider
果支野盛載嘅唔只係酒精，係鮮活嘅快樂

我啱啱不停咁將個酒樽翻來覆去倒轉再倒轉，心入面幻想住時間可以好似酒液咁倒流

可惜 一切都只係微醺下嘅妄想
聽朝起身 一切都唔會改變 世界繼續一點點變壞 家庭仲係失敗 人生意義依然好似真相咁難以尋覓

你stalk我！

死廢老

死港女牙gay係咪死左 呢幾日唔見佢蒲頭

點知 又唔係同佢熟

你都同佢唔熟